【Signal熱爆】Signal可閱後即焚？你要知的5大增加私隱度功能

1. 自動銷毀訊息
只要開啟「自動銷毀訊息」功能，訊息會在時間到之後從裝置上消失，並從儲存空間中刪除，聊天中的任何人都可以管理自動銷毀訊息。用家可在每個群組或個人聊天室右上角，找到「自動銷毀訊息」選項或到「對話設定」內找到。

2. 隱藏「輸入中」提示、「已讀」標籤、最後上線
在「設定」的「隱私權」中自行設定。隱藏「輸入中」提示是「打字狀態」，對方將看不見你「輸入中」的狀態。另外，亦可設置「已讀標記」，若關聞，你和對方均看不到是否已閱讀訊息。

3. 加強螢幕安全
在「設定」的「隱私權」中，若開啟「螢幕安全設定」，在切換畫面時，可隱藏Signal的畫面，一個 Signal商標的藍色隱私權螢幕將出現，以覆蓋你的Signal文字； 而在 Android，這也可以防止截取Signal的螢幕截圖。

4. 螢幕鎖定
在「設定」的「隱私權」中，可選擇並開啟「螢幕鎖定」，便可設定通過人臉辨識（ Face ID）、指紋辨識（Touch ID）或者輸入密碼才可打開 Signal。

5. 設定PIN密碼
為了防止別人盜用你的號碼登入，新加入時需自訂一組 PIN密碼，開啟註冊鎖後，每次新安裝Signal 時都需要這組 PIN 碼才可登入你的帳戶。Signal資訊大全:

Signal資料大全
MEWE Group: Signal Sticker貼圖總滙 / Signal 香港人群組Group
FACEBOOK Group: Signal Sticker貼圖總滙 / Signal 香港人群組Group
Signal Group : Signal貼圖Sticker分享(D)
Signal Group : Signal群組分享總谷(C)

黃色Signal Group:
突發新聞報料區
香港人移民資訊總谷
香港人連儂牆
香港人黃色經濟圈
英國香港人

地區Signal Group
離島人等船吹水區
馬鞍山美食沙漠公海
深水埗人吹水區
屯元天搭車吹水谷
北區人吹水谷
我係沙田柚
灣仔人灣仔事
東區人傾下計
(中西區)西柚吹水台
西貢人吹下水
將軍澳人傾計區
觀塘人塞緊車吹水台
荃葵青公海
大埔谷翻生
油尖旺吹水台
南區人吹水區

興趣Signal Group:
香港6uo無聊群組
十八區美食地圖
香港行山討論區
馬鞍山美食沙漠公海
九十後吃喝玩樂谷
零零後交友吹水谷
八九十後吃喝玩樂谷
Dating App心德分享吹水區
星座塔羅興趣群組
新手爸媽交流區
喜愛毛孩交流谷
市集/手作/工作坊分享

入group人哋睇唔睇到電話號碼？